有冇試過十幾人去旅行

真係好似大學生做project咁
總會有freerider
總會有人企出來攬哂全人類做領袖
大家如果一啲乜嘢嘅麻煩事
最後又點解決？

10幾人跟團啦
食飯卜位好煩
好食爆場果D又卜唔到
搭車又煩

諗起都戇居，我諗咁多人去嘅話要分開玩先得，千祈唔好強求全部地方都一齊去，可能淨係一兩晚一齊食飯，或者得一兩個景點係全部人一齊去

烏合之眾 一定鬧交

有
跟團，費事煩

3個人都出事 十幾個點夾到

有 10個 一齊去泰國 非跟團
完全無問題
下年會再去

真係好睇班人性格同有幾熟…
尤其是入面如果有一班女既話會麻煩一百倍

我試過最多13個人一齊去
又冇咩問題喎
一齊book 咗下面果間Poolside Villa
都不知幾正

myp諗起都覺得on9

跟團啦

試過 最後有5日都係去左同一個地方買野

認真
一定會內訌

群交

真係好那憎啲freerider
乜都話ok
跟住人地講乜就信係真自己完全唔睇

最怕到頭來啲死港男港女走哂出來

玩kart幾正

你會好撚後悔架
記住呀

free rider 但冇complain過

公司算唔算